Lucifer應機呀！！

(緊急)我幫過既一個細路想自殺